今日係廣告界五天罷工+集會，你班懵撚係咪唔記得左？

區選完就以為贏？訓撚醒未？
同我大大力推呀

推

Pish

Push

push

廣告界

唔係廣告撚都可以join 㗎

Tui

今早不是話有黎明行動來支持???

PUSH

推啊
好驚冇人

人呢？

Pushhh

推推推

幫推

1

2

3

4

一個行業罷五日其實已經好大力量。

廣告界擺無用
係到自high
無廣告界對香港無影響

推！！

真心估唔到廣告界咁齊心，行咁前
推

推到醫護界擺工

和你lunch後join

所有人都可以幫廣告界集氣
佢地已經有人因為85罷工俾人炒咗

黃店/手足/工會如果要廣告界幫手可以去和你砌

101

你條撚屌
冇人做廣告 你估商戶d 生意額會唔會跌？

push!

曱甴平

出黎丫

Push! Support! Keep fighting!

三罷先頭部隊

8號死線 9號升級
12.9 黎明行動再次啟動
聖誕快樂

空氣推

ppp

有冇一百人？

721 811 831

有冇中環手足和你lunch落去撐場

真係唔記得 sor

圖都無張呀陰公

去遮打呀仆街

返緊工推！

推到所有人記得

tui

推呀

Sorry

手足加油

若要罷工好 就要圍商佬

要支持！！

感謝廣告界手足

tuiii

上網打個字一個鐘都唔夠二百人撐，咪罷啦，返工啦。

一街都係廣告

求廣告巴絲幫推

甴近平

推呀！

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸 少數派 藍曱甴

上返去

個個返住工咁推
有咩用。。。

關我地撚事咩 鍾意罷就罷飽佢
你死你事 唔洗下下提住 冇人想知

油站職員 隧道收費員

仲咩叫我

pish

Pishhh

推爆佢

推唔郁

pish!!!

推！！！！

唔見有

記得呀
多謝廣告界手足

所以要大大力推懲罰佢地

集氣呀

posh

準備份大禮

會去支持 廣界係運動入面好緊要

宜家比個機會你去改

推，大家真係要支持

唔完美但可接受
同我推

叫你大大大力幫手推

好啦

推五下好冇

推到曱甴平睇到

d文宣都係廣告巴打功勞黎架

支持你地呀

岩

手足你好抵錫加油

廣告界手足好掂

有啲文宣係佢地幫手架

我會唔會太慘 自己推埋第五下

見工唔多手足係個邊

hug

幫緊你推

再推

推上熱門

加油

開左個頭

之後全港工會一齊罷

記得邊爐之約

係 人地廣告走到咁前 一定要推

記得

推阿

支持

算你啦

拎你d肉打邊爐

加油！